# Webprogramozás laborfeladatok

# Futtassuk a setupSql scriptet egy Mysql adatbázisban, majd a db.js-ben kikommntelt részt tegyük aktívvá és futtassuk a db.js scriptet. 

# Indíthatjuk a servert


# Login info
# admin
# Username: Lazar
# Password: David

# user
# Username: Nagy
# Password: Ervin

# így épül fel a login infó a többi user esetén is